［不服來辯］屌撚曬你地班人

不分化 不割席

你地要做既唔係屌黎屌去，中曬佔中分化計。

我地要多謝前線為我地既付出，多謝身邊所有既手足居民遍地開花。

企前線唔走唔代表無腦，佢地為我地製造左好多文宣食糧

淆底驚死既你，唔該大力推文宣，唔好浪費時間屌鬼，我屌撚曬你班1毛，縮返入老母個閪到啦

不分化 不割席